覺唔覺Andy Joshua 已經超越左Mike Tyson!??

如題

技術同身型都係joshua 完勝

Tyson 根本無得打

你當Deontay Wilder 唔係野？

拳怕少壯，唔入流了

咁你提咩Mike Tyson

依家既Tyson 打得贏Joshua?

拳怕少壯 唔入流了